法邊爐出黎搞氣氛?

好在搞氣氛都叫贏緊 1-0
仲有12分鐘

邊夠你地三場波都搞氣氛咁勁

文尼爆到對面條友受傷

好L勁，啲氣場令到條友停低咗。

仲有12碼添

睇71分鐘入，75分鐘出，乜料呀，又致敬？